[緊急]樂富連儂牆懷疑有手足樣暴露！

樂富連儂牆有好多張彩色print嘅紙
上面話乜犯咗公安條例 有啲相
好多阿伯睇緊
我已經撕咗幾張
但多到撕唔曬 極度懷疑係民賤聯所為

係牛津道罷緊課嘅同學仔唔該經過樂富幫手睇睇！！

推1

推2 希望唔係炒車

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

係真，我今日經過，sor for無圖

大家幫手撕/攞memo遮啊！！

p

推

推 幫幫手啦手足嚟㗎

推啊

推！

我而家就落去